[突發]哈迪斯今年返香港

未?

今年冇人講

冥王？

年年都係咁依個joke